香港左翼份子會不會跨過鴨綠江支援朝鮮對抗美帝侵略？

Ching Wing See
12 小時 ·
香港左翼份子會不會跨過鴨綠江支援朝鮮對抗美帝侵略？
36個回應3則分享

可能會支援朝鮮對抗中帝美帝侵略